Title: E' quasi tutto a posto
Date: 2008-09-02
Category: altro
Slug: e-quasi-tutto-a-posto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ho tante cose da scrivere, ma poco tempo. Oggi ho fatto alcune modifiche al blog (colonna commenti a sinistra) e alcune correzioni che mi permettono di poter postare anche le foto dal[...]

  
[![](http://farm4.static.flickr.com/3243/2819350832_0e71ef42f2_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/2819350832/ "photo sharing")  
  
Ho tante cose da scrivere, ma poco tempo. Oggi ho fatto alcune modifiche al blog (colonna commenti a sinistra) e alcune correzioni che mi permettono di poter postare anche le foto dal mio iPhone sperando di poter postare due righe da qualsiasi angolo del paese con foto allegata.  
  
  
  
Intanto godetevi la vista che ho dal mio balcone al diciasettesimo piano dell'appartamento in cui viviamo. Tutta un'altra storia rispetto alla mia precedente esperienza.




